見到有人再講圍曱甴竇 嗰隻就係曱甴

次次都圍 次次都送頭 送撚完未呀
而家死咗幾多人 你仲係圍佢屌佢？

所以而家我地要嘅係拆曱甴竇
戰爭已經開始咗 如果你自問係有覺悟嘅 求下你哋用咩都好 火魔法 磚 聖水 要向佢地報仇最緊要be water 快閃 受傷流血嘅只會係曱甴 不被捕

自問冇覺悟嘅 都幫手買下物資支援下前線
香港人報仇唔係得個講字

星期一 三罷
光復香港 時代革命 煲底見

唔好意思，借一借個位黎唔該

政府會成立獨立調查委員會咁又點？五大訴求係咩？下一句係咩？唔記得哂？

真係冇人有覺悟咩

認同嘅可唔可以推上去
。

真係要打㗎啦

小弟想星期二喺聖公會蔡功譜中學下午一點開大咪全校默哀1分鐘

你地覺得和理非有革命嘅準備咩？

聽日我要見到荃灣狗屋大火

殺左曱甴小隊搶武裝先啦

上面成班5毛 cls

正面同佢打緊係唔夠佢打啦 梗係打遊擊 hit and run

弊在而家只係得run冇hit過